龍緯汶個網典講緊乜

簡簡單單一推無聊野完全未聽過，不如寫大幅報導今次單戀童野啦

佢寫自己係國民黨黨員

重寫算啦